%---------------------------------------------------------------------------------------
%	Comando para mini-índice
%---------------------------------------------------------------------------------------
\newcommand\PrintMiniIndex{%
	\startcontents[chapters]
	\printcontents[chapters]{}{1}{\noindent{\color{NordFrost2}\rule{\textwidth}{1.5pt}}\par\medskip}%
}

%---------------------------------------------------------------------------------------
% Comando para gerar a logo do PDFLatex
%---------------------------------------------------------------------------------------
\newcommand{\pdflatex}{PDF\LaTeX}

%---------------------------------------------------------------------------------------
% Comando para imprimir ALiCIA: escrevendo, tonta, brava e curiosa
%---------------------------------------------------------------------------------------
\newcommand{\printALiCIAWritte}{%
  \centering\includegraphics[width=0.1\textwidth]{fig/Alicia-A.png}
}

\newcommand{\printALiCIAConfused}{%
  \centering\includegraphics[width=0.1\textwidth]{fig/Alicia-B.png}
}

\newcommand{\printALiCIARage}{%
  \centering\includegraphics[width=0.1\textwidth]{fig/Alicia-C.png}
}

